重睇緊tvb垃圾劇 重要推到上熱門 學咩人講革命

而家打緊仗 每一日都有你既手足被捕同被自殺 你地行撚完街 甚至發完夢番去睇番cctvb 有撚用丫 咪真係比popo笑尻你地 第二日又好似無事真常返工生活
唔係話大家唔可以無娛樂 轉下口味睇Netflix 都唔會入落呢個cctvb既收視到 口講時代革命 而家小小既習慣都唔可以改下咩？ 你班撚屌話罷食罷買藍店 懲罰黃店 番到屋企又唔撚罷睇cctvb 醒覺下啦手足

成日見到個咩金宵大廈係熱門就眼火爆
dllm睇劇都算仲要睇cctvb
仲有d泡菜post又係唔知想點

咪就係
睇到HK港生活d page 傾到懶係肉緊都算
連登竟然都有人睇
真係屌晒佢地咁多個既老母

其實係咪香港人未撚睇過高質小小既劇？
折墜到連要睇住呢d屎汁撈飯
唔撚好同我講講廣東話親切好多 咩唔洗睇字幕

昨天的我 打倒今天的我
大家都係著重娛樂多d 食玩訓就會贏架啦 港豬們

肯定佢地既老母都有睇 屌埋佢老母個老母

睇到就煩 block柒咗開po嗰條傻鳩